立會過半配票方法：民主派直選保22席爭24席，功能組別保11席爭14席

根據精準配票攻略：

區議會配票：
港島3席
九西3席
九東3席
新西5席(保5爭6)
新東5席(保5爭6)
超區3席(保3爭4)
------------------------------
直選：19席
超區：3席
功能組別預測:11席(2016年數據)
最佳情況：新東6席+新西6席
或者功能組別:14席
---------------------------------------------------

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

不嬲用地區配票最好，用123456組隊配票，要假設動員能力去到95%，你要班長者咁操勞，冇乜可能成功？